千析唔好塞 屯門內河碼頭回旋處！

只有4線雙程行車
但入面有碼頭，中電發電廠，堆填區，水泥廠，龍鼓灘居民
好想準時返工

我無嘢講

推

正常工廠，發電廠就返8點

好多日薪師傅都要準時打卡！
遲到好大獲！

唔好塞呀

發電廠無人返工好大獲

10連無難度

1

2

3

4

5

6

805準備入港鐵發夢嘅你同我入黎

重要資訊 麻煩幫推

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳